### Instructions à suivre pour afficher le résultat du traitement DOM avec XPath dans un terminal à partir du fichier d'entrée :
- Ouvrir le répertoire Question2/DOM/WithXPath dans un terminal
- Lancer la transformation en faisant la commande `./startDOMWithXPath_Ex2.sh`